前元朗人想講講呢兩日大家熱烈討論既「燒村」

首先我係絕對贊成以武制暴 光復元朗
但我係反對「燒村」希望大家可以聽我講幾句：

1．村內無牛屎佬值錢野（牛屎只形容仆街圍村佬）

講講大家想搞既幾樣野 牛屎屋 牛屎祠堂 牛屎農地
我地細個係電視睇到吊舊金係心口話大把錢過世 唔洗打工讀書既「阿爺一代」牛屎佬好鐘意屈係村 覺得村同祠堂係好撚神聖 搞親真係斬你

但「老豆一代」已經發現外面社會繽紛好多 讀多少少書開始識諗 套丁放租搵大錢
搬出去住私樓大屋威比市區人睇 大部份村既村民外人比原居民多
燒哂啲屋真係唔會對牛屎佬好大影響 但祠堂呢？

記唔記得侯志強講過：你出得起錢，祠堂都賣得
其實好多屎佬都等緊過時過節搞習俗嗰班死哂就郁祠堂
重男輕女既丁權政策一直搞出好多家庭紛爭
本身有著數嗰班當然唔介意你拆 無著數嗰班更加想拆

最後係農地
簡單講 燒完其實都種到野 犯法野我就唔係到講 不過你地都係想佢種唔到西瓜姐

2．唔熟路入村好危險

必需承認肯玩火既人係比較少 你人少去肯定危險
你地今次想搞既絕對會有「老屎忽村」
一般近市區少少既村屋比較多生面口 人來人往大家習慣

但平時入老屎忽村係村口已經有人逗你 叫你唔好亂行
泊車係村口搵下朋友 唔洗半個鐘會變色
最誇張係佢地可以隨時「變地形」你一條路入左去係可以轉頭見佢自己封路做其他野

佢地細細個已經係到騎牛牛 元朗咁空曠 人又咁得閒 叫一聲好快就攞刀衝出來

3．元朗消防今次有幫手救人

721晚大家都走唔到既時候 係消防比個電話大家打去求救
可能有唔少消防係藍絲 但嗰晚係元朗消防隊長撲出來救人

老母係原居民 所以佢好憎原居民
佢由細住到大 我同佢都知道幾危險
721晚佢都嬲到想出西鐵站 比老豆同我拉住左 冷靜完叫我上來同大家講唔好衝動

有個巴打同我講過「我地係要更有效 而唔係更暴力」
唔用火攻仲有好多野可以做 各位加油 得閒一齊拜山

光復香港
時代革命
Hong Kong Restoration
Age of Revolution

push

冇人會真係燒村架哥哥

巴打，用Liberate Hong Kong 會好啲

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

推 多謝分享
人少入去真係唔得掂
無人機又點睇

*動物台版塊使用權公投*

動物台動議成功，上環事件有關討論可到動物台進行，以減少資訊混亂

見字請幫忙copy宣傳

同意

班鄉黑根本唔care

Make Junius Ho Kwan Yiu and his immediate family members ineligible for U.S. Entry, Citizenship and Visas

lib‧e‧rate AC / lɪbəreɪt / verb [ transitive ]

1 to free someone from feelings or conditions that make their life unhappy or difficult
liberate somebody from something
women’s freedom to pursue careers liberated from childcare
the liberating power of education
2 to free prisoners, a city, a country etc from someone’s control :
A few days later, our armies liberated the city.

— liberation / lɪbəreɪʃ ə n / noun [ uncountable ] :
liberation from oppression
the liberation of Paris in August 1944
— liberator / lɪbəreɪtə $ -ər / noun [ countable ]

pish

光復香港

1非常認同,其實班圍村友都係為利益,搞佢地祠堂果D野其實無咩用

得啦 既然唔重要 幫你燒左佢 拆左佢

推 原居民表示佢地最驚無丁權

燒埋無壞
走果時順手

推

其實唔係要咩意義
係復仇

強力一推。

你話拆祠堂我唔反對 我都係怕火攻錯無辜既人
如果真係搵到邊條村最大責任 我希望大家夢遊成功

最緊要斷佢地米路呀

掃黃

Push

係好撚嬲 但我地同呢班垃圾唔同 燒村達唔到我地既目的

集中番去政權

幫你推推

打撚完人唔使代價？

我無野講。

緊係做輿論有獨立調查到時將佢地同黑警一鋪攪死佢地啦

絕對要血債血償
但正正講緊燒村對佢地影響細之餘 危害對無關既人

大家咁有創意無理由諗唔到其他招數有效又穩陣

五大訴求

唔好忘記上環單嘢

唔好淨係講元朗啊 上環仲大單啊

Thx

Pish

野餐唔緊要 最緊要有和理非gathering向國際宣揚我地香港人唔會向官鄉黑大龍鳳低頭!!!!

經過呢件事已經肯定冇，有咁多證據，唔會肯調架啦

官警鄉黑大龍鳳**

７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

有關拆解黑幫呢招
呢個post我覺得值得一睇

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

燒村冇撚用 依家大部分村都係外來人居多
點解會話外來人居多 我當一個男丁有間丁屋 姐係三層
男丁大部分最多住一層 兩層放租 有啲原居民仲會搬出去租曬三層出去
你搞到既根本係少數原居民 但你係令到好多無辜受累

利申：原居民

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

On9

真係燒伺堂嘅話
重要程度其實係咁排
刷經驗升級，投擲熟練度 > 正式架空黑警，組立民間自衛隊 > 趁有共同敵人，提升香港人心理關口 > 象徵式報復 警告其他黑社會咪接政治job > 光復完順手
不過有風險
1. 有義士要冒風險俾狗拉
2. 更加激嬲班生藩 對屯天元d人不論係咪義士都危險
3. 民意反彈 (重唔重視又另一回事)

不過發夢有得揀嘅話 200個殘廢/咸魚 對成場運動會更加有利

唔入村，咁點以武制暴呀?

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

邊個講燒村要熟路，見到有咩建築物，人，狗，男女老幼，上汽油煩就可以

好啦咁
對準肉身
要見佢地死人先好收手

文宣好靚
btw推

係 我老豆嗰邊班親戚住左幾個家庭係村 全部外人

Raise Your Flag ！

光復香港 時代革命

廢除丁權制度先係最好既復仇

你講就係？班叔父撚有讀過書咩
祠堂無撚用？你都on9
一定要拆呀

祠堂

文宣定 7月27火燒圍邨，後果自負，用翻牛屎佬嗰套

手足有咩建議

張圖畀返credit個攝影師

燒村只會搞到消防同傷及無辜

義士唔入警總都打到黑警啦
今晚已經有班義士組隊出左去打白衫鄉黑 仲等咩

唔好為打架而入元朗， 講真唔想有人死

唔燒？ 憑乜要市民讓步

民間自衛隊真係要成立 最好18區開花 原則在守護市民 被打時先以武制捕 我地唔係黑社會 我地要守護我地心愛既人
咁樣仲可以大大力咁顯示市民已經完全架空黑警

唔比入

人地日日著白衫俾你打?你咪撚ON9啦
到時成萬人入元朗
班友仲唔雞飛狗走?
肯浦頭?你咁撚天真

我拆你阿婆個墓你老母都嬲啦
祠堂無用？？on9

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

同鄉會 拳館 嗰d燒得啦?

推，要用武更要用腦
=============
光復香港 時代革命

簡單啲講 對抗牛屎佬唔係727搞得掂

冇幾萬人唔好入村，真係比人溶左都唔知幾事。 入元朗唔好落單， 最少十幾廿人一齊。 天佑義士，天佑香港人

我屌你老母
唔入村點知邊D係牛屎佬?
村呢，就入硬
你自己咁撚驚就知祠堂好重要

無架啦，直拆啦

暴* 係咁打錯字屌sor

好靚

政權不倒，警黑合作只會不斷重演

唔好浪費上環勇武用生命同痛楚為大家開拓嘅路，求大家集中推返上環 post 上頂

唔好再推元朗post

自己投撚完燒村，依家想反口?

拜山

唔好搞笑啦，我唔理鄉紳佢哋着唔着緊
但村民着緊左一定，過時過節都舞獅舞龍
你搞人哋祠堂實有啲傳統嘅人反對
依家影響支持佢嘅人
點會無效

兩邊都重要呀屌你
元朗唔理既話唔使旨意元朗巴打義士再出黎 你地去撚飽佢

唔好俾牛屎佬帶風向呀，祠堂

拆祠堂同燒村係兩樣野黎

咁多牛屎佬打到幾時呀, 長駐元朗先掂喎.......
鐵通又唔敢拎上手打人, 等你地進化左先算啦 !
著重返 警黑勾結就得 , 煮死警佬 !
借勢成立民衛隊自救 !

用啤酒毛巾得唔得

挫骨揚灰

你自己睇下樓主內文講咩先啦不如

驚兄弟火遮眼 無差別就仆街啦

墓同祠堂差好遠
墓係現代社會仲有共識價值
牛屎佬最想就遠離祠堂呢種習俗扮文明人

但你睇返#22同我打既野
我無反對拆祠堂同拆墓 係反對燒 同希望大家保護自己

山就好快拜完
之後和平散Band？
定係圍外挑釁牛屎老英政府走狗再逐個擊破
當然啦，有火我係好支持既

甘可以做啲咩？人地殺到埋身啦已經

清就醒啦 大大力摑落黑警快面到 警犬已經冇撚用!!!!

推
多謝！

呢個真，識人係原居民，自己住港島，靠丁權搵勁多錢

唔知多唔多人自己係屋企種啲開心樹呢？

咪就係 一定有用

屯門良田村，何妖鄉下
元朗廈村鄉，琴晚出最多人

媽媽好勇武

其實你講完班牛屎佬想遠離既目的咪叫緊人唔好拆囉 總之低消都一定要打爛晒啲牌
我都唔希望用火燒到無辜既人

push 有用post

可以玩老正！班牛屎佬好多掘咗地癃整個地庫，天台唔係起多層就間多幾間房再分租。我地可以分幾組專門招呼最出位果幾條村，用航拍機影違規天台，無差別不停出信投訴，攪興班仆街，等其他的牛屎佬𨳒班有份攪事嘅牛屎佬害𨳊條村。到時班𨶙樣就會𨳒政府過橋抽板，分分鐘乜柒都爆埋出嚟！

手足有無得諗？

樓主咁姐係點先最有效？
我地最撚勁就下午4點到夜晚6點左右
直接拜山先
之後拆祠堂

巴打你咁熟圍村，有咩建議

兩樣野冇衝突既 最好梗係復仇完等佢地個損失大啲

斬人個班會唔會係港島返元朗斬呀？

首先我無投過燒村Post 我只係擔心示威者安全
我唔相信只有燒村一條路行 對任何人既危險性都太大

拆祠堂同拆墓我唔反對 好似上面巴打講搞埋「經營場所」我都唔反對
但係玩火 而且係民居玩火 肯在太不智

警黑不兩立ma

連登鍵盤戰士及報警撚開工囉，所有元朗色情賣婬竇口，麻雀館，企街雞，桑拿場，機舖，水貨藥房假藥，錦田車場黑工，酒樓酒吧 通通招換警察去防止罪案

咁冇人租嘅話係咪樓價跌啊咁最後會唔會關事啊

無，因為唔會受理
如果唔係班牛屎佬點會霸到咁耐
官商鄉黑勾結唔係講笑

哦

多謝巴打
元朗絕對唔係大家睇得咁簡單
希望大家諗清楚先好行動

佢地驚到要出呢啲POST。

認同唔燒有外人住既牛屎屋
但祠堂一定要拆
仲有去搵何君妖班仆街出黎祭旗

幫推

想熟村路
可以用store到下載 mymaphk既app
連屋位都有得睇

打到入許昌，先轉頭走去打孟獲

野就一定拆
火而D呢，我地唔會主動扔既
不過班牛屎老唔縮就一定扔硬架啦
佢拎刀我地拎火好合理
樓主會唔會比到個List應該拜邊個山
搞邊個村既祠堂
快手拆哂落佢面快手走就乜事都無

利申純討論，本人藍屍黎

一定要智取 佢地最緊要既一定係錢 收佢啲生意皮

你收撚皮啦

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

緊係用軟實力收佢皮啦

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

導鳩人去送頭？搞到大把唔關事既人同冇差別殺人有冇分別？

村門口大把車, 燒車都得,
但都係個句, 以暴制暴, 無底深潭 ! 長期戰既支線 !
主線係警黑合作, 濫權無能 ! 5大訴求 !

[連登公投] [民意調查] 727光復元朗

樓主好撚鬼
成個post重點：
條村無值錢野 燒黎無用
祠堂無用 牛屎佬唔介意
搞田都無用 可以再種

睇完係咪覺得搞黎無撚用？？

火燒旺地 好意頭

攞警察練下習先

祠堂、村公所、士多
呢三樣野條條村都有，又唔會搞到村外人

對住用蠻力既人應該要智取

到今時今日仲係咁諗？
成班戇鳩仔俾人打唔還手？
有邊一個歷史話俾你知唔係以暴制暴？

聽下劉細良點講先啦
要玩macro play

良民都唔放過？

好似M血唔可以淋神主牌

支持拜山
作為孝子賢孫燒下元寶蠟燭在所難免

樓主好撚鬼 ? 佢講事實o者 !
大J 都好似住丁屋, 佢唔通原屋民咩....

發夢夢見 727 光復元朗裝備：高壓電擊棒雷擊/火噴噴射火球/高壓水槍水銃-可切割大理石/CO2極霜冰刃大劍/風屬性氣槍/無屬性杖

收皮啦鄉下佬出個post就想當咩事都冇發生過妄想

要還架

你估會唔會冇人租
香港人個個想上樓 有地方住就得
駁你唔係因為驚冇人租我個到
我唔係屯元天上水大埔粉嶺個區
市區村屋實有人租
純粹想提一提你地唔好傷及無辜
好住村屋既外來人都係支持我地包括我
利申：全部weekend既都有出去 包括612

光復元朗就一定要㗎啦
不過我個人認為共產黨最鍾意我地為內內鬥
我覺得冇須要主動攻
只要我地去果度遊行佢地已經會嬲到仆街 話唔定仲主動打我地
到時警察隻眼開隻眼閉 我地就可以名正言順咁打鳩返佢地自衛

應該要斷佢哋米路

👍

村公所士多唔係條條村有 我住個到冇
我印象係比較多人住既村先會有

絕對唔希望大家直接攻圍村 地理上太危險 入夜無得走無得避 唔同市區可以換裝搵架巴士搵間鋪

鄉黑本身關係好深 如果市區有黑社會利益 係市區內快閃行動相對有效同安全

不過元朗實在係好危險 我明白大家有幾嬲 第二日就要大家冷靜係唔太恰當
但住左係到咁耐 我真心覺得鄉黑係比黑警更癲 而好多元朗黑警同原居民關係不淺

721後嬲以外好擔心大家忍唔住入元朗報仇 個Post都係搵個巴打幫我整合我想講既野

上環千個防暴都唔擔心 因為義士開始摸熟黑警玩法 但鄉黑真係唔會控制自己殺紅眼

727見

燒祠堂真係無乜用 性價比唔夠大 要燒就燒佢地間屋啦 還掂都係縱火

以暴制暴係岩
但你制暴係會影響咪自己友喎

唔好傷及無辜同禍不及妻兒？
我唔理香港人係咪想上樓
總之呢樣野一定有成本
照你咁樣講啊依家出去示威啊
警察都冇傷害㗎啦，咁做黎有咩用呀
唔好做啊？
傷及無辜嘅時候係咪有人搬走呀
照你咁樣講今日元朗都無人閂門開舖啦
香港個個都搵錢啊嘛
搞笑

推上環連開36槍﹐唔好畀佢淡化

入咗去除時出唔返去

比起燒 綁起佢地用籐條打仲好
係要每人都至少打一下

講真唔希望有人會為呢件事死，佢地打人我都係希望佢地會比人打翻獲金姐，但個人唔同意要殺人燒村

拆野既一定支持

祠堂使撚玩火咩 拆晒神主牌 噴到周圍都係就走得

摸熟黑警玩法證明你都係連登軍師啦
你有冇走到最前去睇下
摸熟黑警玩法？
鳩噏當秘笈
摸熟佢下下開槍？
你食過催淚彈未啊？
我真係唔覺得會危險過催淚彈囉
對付黑警就俾人單方面屌打
你對付鄉黑絕對唔係單方面囉
夠膽咪揸刀囉 睇吓警察係咪真係單方面執法
到時世界咪睇到個真相

多外來人呢個係事實
你地拆野同時 一定要想方法避免搞到外來人
如果唔係同佢地無差別打人根本無分別

時代革命得個噏字？趁團火仲喺到，光復元朗就一定要搞嘅
你今日都見到，一單鄉黑嘅暴力事件足以製造幾有威力嘅白色恐怖，幾段字都嚇到住新界西最鍾意返工嘅香港人鳩縮早收工
如果搞唔撚掂元朗，仲會有元朗人夠膽出黎遊行？
留意返，佢地個晚嘅時間搞個班係早走和理非同路人，我地發夢上環陀炮都唔驚個班full team落黎最多同牛屎佬一齊攬炒。有心理準備到時佢郁手先，唔通唔奉陪？

食枝煙姐
點知會咁大火喎

你真係鬼到仆街 市區快閃搞黑社會咪仲危險
快閃人一定少 記者又未必趕到
屌你老母真係隊友就出少句聲啦

對付黑警根本裝備都唔夠勁
一粒催淚彈打埋黎全部都走啦
成班一睇就知冇去過前線啦
從來冇可能會打贏黑警
依家係要令世界睇到個真相出嚟
然後透過佢哋嘅政權不斷壓迫甚至係暴力不斷提升
而引致嘅一發不可收拾到時外國先會介入
你去過前線你完全發覺係冇可能打得贏

紅字為重點

拜山

你要無辜既人付出既成本係燒死燒傷？
然後你要對付既人不痛不癢？

Up

不嬲唔撐燒村 燒起上起一定追究到底

你唔好用妻兒同租客比喎
租客同原居民係業主關係咋喎
我叫你唔好波及班租客咋喎
你話出去示威警察冇傷害又想點
你既目的係攻擊返班警察？
喂示威遊行係表達我地既訴求
咁警方用唔適當暴武力 我地咪可以攻擊/傷害返班警察
你又用開鋪閂鋪黎講 鋪頭同民居點比
唔開鋪頭可以唔賺錢
但屋企就一定要住 你可以搬得去邊
村屋已經比樓平 大把有返少少錢但又上唔到樓既人住村屋

重申返：我係原居民 但有咩到時行動我都會全力支持同出席 只不過係想大家思考下

你真係搞笑啊邊忽不痛不癢
你知唔知年年搞舞獅舞龍
cap到幾多水 燒人祠堂 仲搞咩習俗
個地方危險左 有幾多人入去住
會唔會影響到業主？
如果咁樣唔會影響到個業主咁以後唔會有凶宅
兇宅都跟返市價計啦？
照你咁講政府所有嘢都不痛不癢架啦
你又唔係燒佢心口
唔好同我講咩無辜
一係同我講有咩建設性方案
冇就唔好喺度扮晒嘢

樓主好撚鬼，大家小心

Yes我上面就係講緊呢樣野
不過有人就話以暴制暴 點都會有人犧牲

咁起撚哂D墳有無用!?

警察唔亂開槍？
我唔講橡膠子彈
淨係催淚彈係你腳下
你都收得皮

依家假設清算元朗
元朗渣刀，警察仲唔做嘢呀
民怨到一個點，先係一個開始
你以為行文明社會，行文宣就係必殺技？
結果係乜嘢啊結果咪一次一次咁俾人打
成班乜都未試過得把口

好似圍狗屋咁圍佢地條村就夠玩?
到牛屎佬想閞拖就散

市民可唔可以眾籌請槍清理黑社會？ 幫”警察“一把,除暴安良

有

我覺得咋

無人質疑你嘅身份
你講唔多廢話冇用呀
一係你俾啲建設性出嚟
前線又打唔贏
咁樣又唔得咁樣又唔得
淨係喺度諗點樣唔影響一般人
就係依一班一般人要醒覺
你以為你提供思考？
你根本就係消磨緊人哋嘅意志

「我地係要更有效 而唔係更暴力」

岩
一早話班文宣仔無用
一早就要勇武

一句講晒
一定要打死害蟲

一定要贏

打撚死佢地

727光復元朗 光復香港 時代革命

真，人地條底線都未試到，就乜乜柒柒，同下下話出老解個班一鳩樣

勇武媽媽

以前大家都話防暴夠膽射頭 到時世界咪睇到個真相

721上環比以往整熄左更多催淚彈，大家驚既已經唔係催淚彈
唔好講到全個世界得你一個食過催淚彈、上過前線

你話自己食過催淚彈覺得危險過白衫黑社會打人。樓主都係見過鄉黑，想大家小心行事，保護好自己，又有咩問題

加上最主要都係叫我地唔好燒野，拆野無反對喎

ＴＶＢ大起底！

佢係後生仔嗰輩

咁咪係囉 你自己都講左啦
搬左出去果啲唔會斬人
我地搞鳩條村都唔會搞到佢地啦

我有個朋友就係住喺南邊圍
佢就住正 對住個停車場
尋晚不斷有拍片放上facebook
佢親眼見證防部隊成員同手持武器黑社會傾偈
我都有放過一段上嚟連登

因為佢唔係原居民, 尋晚佢返屋企
比白衣人 盤問， 講自己冇政治立場
同埋住邊度

今日佢瞓醒， 迫於無奈要搬走暫住酒店

你咪話我消磨囉 但唔見得你幾有建設

無人阻止跟你擔心
你麻煩提供一個建設性出嚟

所以咪話連登軍師
聽你地講話整熄啲催淚彈
結果咪戇鳩鳩抖唔到氣囉
人哋射一粒㗎？四五粒㗎

依家係不斷令真相發現壓迫緊人群
照你咁樣講一個爆頭影響唔到成件事咁
而家唔使出去示威啦
第一次聽革命一個人嘅
傷亡就影響到成件事
你可以提供你嘅見解
麻煩順便交出嘅建議
唔係你只係消磨緊人嘅意志
以及你別有用心
同埋睇上面嘅解釋主要圍繞無辜市民
而唔係班鄉黑冇成本

光 時

樓主講咁耐就係叫你地唔好搞元朗搞村

突發 旺角有人被斬

至少我唔覺得咁樣光復
鄉黑冇成本囉
成晚連登軍師
最識係狗噏
底線都唔試吓就話驚影響無辜市民
記住千祈唔好罷工
影響無辜市民啊
啱呀元朗個大肚婆俾人打啊 應該啊

我承認呢一刻我有少少緊張 快閃行動都會有一定危險
但以市中心為行動中心絕對比入村更有保障

u r right

元朗一定要搞
快閃黑社會都講得出
樓主係鬼 巴打睇路

出去開返元朗post同埋中環post
成班帶緊風向 話俾你知唔好搞元朗
今日又話成班刀手200幾個人，人都唔見

PUSH

一邊屌克警係民居放催淚彈 一邊就叫人玩火
克警係民居放催淚彈已經比人屌到仆街
你玩火既後果好大機會民意逆轉
除非有方法可以令到個到既非原居民唔好受傷害
呢啲冇錯 係叫試緊底線
但係你屌克警係民居放催淚彈既同時
又話入村玩火
同克警有乜分別

革命唔好打仗
咁樣同老解有咩分別
唔好以暴易暴咁同黑警有乜分別？
搭你廢事
反正前線嘅都唔會俾你影響到
你自己慢慢推post

算啦你一直搬弄概念 同你講都冇意思

7月21當晚兇徒 都畀人影咗正面相
蘋果都有幫佢哋起底
相信有部分已經著草

外面又吹緊風， 當晚班鄉下佬唔傷新記阿嫂， 周圍刮緊高佬和同其他話事人

如果行動組未有確實資料同計劃
呢一兩日可以用文宣先去搞

如果用逆思考去諗呢單嘢
應該幫黑社會推post
搞到元朗一個禮拜冇人 夠膽出街
兩個禮拜冇人夠膽出街
成個元朗市面死過臘鴨
香港租金人工貴到癲
兩個禮拜 甚至更長時間 冇生意
啲壓力 就會去到班圍頭佬身上

以前夠話反擊警察都會民意逆轉啦
連登軍師或者鬼再見

其實上面好多元朗人既意見都比較正確
如果想落去地面就可以搞祠堂 山墓
如果要有效打擊上次班人只可以等佢地再聚集

無人話唔搞元朗 我頂頭第一句就話支持光復元朗

我第一頁已經講明唔反對大家拆祠堂拆墓
不過希望大家小心玩火傷及無辜

＃194咁多行字主要都係想叫大家小心
你就執住一句「快閃行動」屈我係鬼？

建議刮祖墳
風險比較細 不過效果超卓

原居民好信風水
刮祖墳嘅嚴重程度只係比斬佢全家低少少
一定會嬲到仆街

不夠難就難在啲祖墳通常都喺山卡啦
連車都入唔到嘅地方
車去到仲要自己行入去搵
冇人帶路好難搵到

你一直搬弄概念做乜
你淨係識講以暴制暴
警察同無辜既人點同
你咪話我連燈軍師或者鬼囉
我次次都出 次次都企前線

正皮你 就地正法

樓頂篇野論點全部係勸退咁叫支持？
講句支持係頭 論點全部反對 笑撚左
我想講搞邊都好一定係人多先安全 你就叫人快閃黑社會仲講安全？

燒咪算 啲狗一樣黑

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

聽今日好多人要入元朗打番D黑幫！想問下有幾多個打過拳頭交？又若對手出刀時！要用幾多人圍佢？我地難帶刀同佢片！若有人中刀點呀？若衣服顔色一樣會唔會打錯自己友呀！尋晚班友就唔會喇！全日之討論圍住黑衣人、白衣人、堂口、起底、你地係年青人及學生多！知你地難忍此氣！但應要回番正題！不要被帶錯風！

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

獨立調查？69既都冇呀

一條村主力搞事

有火傷及其他人要考慮
我放工搭西鐵佢地有考慮？

冇人敢租哩度就會租第二度
港豬見租金底就租係有代價
第同元朗白衫收錢就一次
但佢地代價係唔會完

燒 唔係真係用火既意思
邊有人燒人家園丫 村到有老有少
有人都無人會同敢啦 係字眼激d姐

又咁講
我比你燒到村
差佬一定捉人
你好叻仔無比人捉到
捉左果d可能替死鬼
果班黑社會會放過佢地d屋企人咩？
有黑警係到起個人住邊有幾難
你自已屋企比人燒你都報仇雪恨

我希望你地講下就算
因為到時牛屎佬一定重兵等你
入村真係死左都無人知

有叫你拜山 無阻人拆祠堂 同你講燒農地佢一樣種得返野
而且快閃係可以好多人 快閃唔係四散
係行動上唔長留一個地方等黑社會班唔切人
走既時候唔好留低任何一個都可以安全

如果你要繼續屈鬼我無辦法再同你講落去

前線真心好撚多個人都想做個了斷

光復香港
時代革命

黑社會不嬲古惑當有腦，一萬幾千人入村，佢震過你，支持入去拜山

絕對有

自己諗下自己講左啲咩
就算你唔係鬼 做既野同鬼無分別
727 咁危險人本來就唔會好多
而家仲要講呢啲勸退人
知唔知人少左仲危險？

再講多次 快閃係極無保障 人多既快閃 警察黑社會一定收到風 人少比人熔左都無人影到

當比連登仔笑足5年既佔中3子定罪入冤獄 (戴耀廷教授)
「串謀作出公眾妨擾」、「煽惑他人作出公眾妨擾」及「煽惑他人煽惑公眾妨擾」
何君妖領頭直情動員吹雞「嚴重暴力傷人」
唔係唔會拉, 當無事呀

推到林鄭要交人

處理人重要過處理物

圍村人同你講
冇乜用

你地要對付既係人, 其實人數比你想像中少

有無用都要拆 拆左先知有無用
咩都唔做等下次再比人伏

老實講拆真係冇用, 唔好問點解

BTW

我既睇法相對簡單
所有西鐵巴士站白衫早上7時恭候見一個打一個
夠膽你就黎信唔信佢地扑撚到你唔駛入廠

你地完全冇諗過呢個問題

琴晚發夢有人燒佢村口D車。

講你就講啦 真係大條道理有信心說服人就勸下各位巴打唔拆囉

推！要智取元朗

因為做野入過八鄉某村，好撚大，渣車入村公所成分幾鐘，單程路，兩邊係侏羅紀速龍果種植物，真係未見到途人就比人搞掂。
其他村唔知係點，不過唔好諗到咁細咁易行

光復香港 時代革命

全民頭盔月

其實圍村人好迷信講風水，不如諗下有無咩方法破壞佢地風水

佢地成日想搵借口用阿公錢起嘢自己分油水囉
用下個腦啦好冇

又有道理我地以德報怨，發夢幫佢地清垃圾

其實圍頭佬唔信風水
唔好問點解我會知

其實有得諗

咁又點？拆佢野係象徵式報復同唔示弱
入村亦都係搵白衫最直接既方法
入村都搵唔到去邊搵？
點都要搞 啲牌只係順便同低消

黑社會最緊要係錢
邊個俾到佢錢就邊個話事
最有效係經濟層面打擊佢地
唔好俾錢元朗黑社會賺
元朗好多舖頭都係黑社會有份
拒絕喺元朗消費已經可以打擊黑社會收入

冇用架
只係班圍頭佬嘅發達大計
佢地完全唔會心痛仲心諗快撚啲拆埋我條村

燒佢係報仇

最緊要係
取消丁權
取消丁權
取消佢老母個臭閪丁權！！

呢條線真係睇唔到勝算而且會輸得好慘

1.）最殘忍既就係黑警唔理，由得我地打，佢地可以玩車/玩酒，好多野玩，而且真係可以大大聲聲講「保衛家園」。

2.）三黑合作，事後選擇性拉人/控告，勇武前線損失慘重。

3.）由得我地，班人渣唔出現淨係留幾條廢柴挑釁我地，等我地打稻草人，政府又拎返輿論權。

呢班鄉下佬本身就係政府同商界既頭號敵人，搞佢地係遲早既事，只不過我地出現打咗尖咁解。
班撚樣最重要既唔係間屋而係丁權，燒村有咩用，分分鐘政府有賠償，我比較偏向相信佢地係知道做緊condom，目的就係為咗保住個丁權。

從來我地一路走過黎都係靠智慧，勇武得黎係有表達目的，好似立法會，中聯辦國徽係好好既例子，因為一時既仇恨衝動而行錯咗係好唔值得。

呢班牛屎佬一定係輸家，將來係議會上一定會報到仇。

7。27 元朗
7。28閪環？

光復香港 時代革命

會唔會俾人逐隊格殺？保守估計佢地1個打我地4個仲要加埋黑警選擇性執法

up

p

係元朗消費既都未必係香港人啦

搵民陣搞反警黑勾結大遊行

最主要一點 勇武巴打要上裝保護和理非行哂咁多條村

只要有人攻擊遊行就實行公民抗暴

d狗一阻止打勇武手足就等於警黑勾結

唔阻止牛屎佬都等於警黑勾結

等佢地兩面不是人

咁鐘意保家衛族就睇下你敢唔敢出來做

明白巴打好嬲
但唔好學左中共嗰套 用仇恨做動力

可唔可以唔好整污糟我地自己對手

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

我諗而家開始有共識

728 元朗和理非
反黑警勾結遊行

拉一派打一派？

STEP 1 係要分解 警黑合作

而唔係攪圍頭，佢地咁惡係而家警黑合作

牛屎佬無一個係無辜，教到班咁既恐怖份子

字頭羅莽，政府多謝你都嚟唔切

唔好再係度講元朗危險點點點
警總 立會 中聯辦 到到都危險
大家出得黎 好清楚個risk
加上依家係冇定論去做咩
只係知道727 1500 元朗西鐵站

所以大家請不要說
冷靜啲啦 唔好去元朗搞事 同主線無關
試著說
行動升級 一齊入元朗支援 重申五大訴求

光後前必備

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

係呀咁遊行完散水咪算，乜都唔洗做

精湛嘅電單車技術幫到你

其實要諗下點令班元朗佬出黎
離開佢地主場
因為村入面就係佢地私人地方
而且唔熟地勢

前線受傷最開心只會係黑警
因為之後就得返班和理非
遊行完就散水嗰隻

鄉事局出面好過啦？入村比人雞溶左都唔知咩事

我唔熟元朗啲村
不過照講一講
好多村屋都係靠山而起 或者係山入面
你入到去 比你知曬地形都冇用
牛屎佬係又細玩到大 你知曬條村啲地形都冇用
佢引你入山仲撚衰

所以 如果真係要去 唔好揀山入面啲村屋
靠山啲村屋 牛屎佬走到上山 咪撚跟

推
好多外來人我就係嗰啲圍村外來人
個個牛屎大地主住私人樓豪宅
你燒完佢再起過冇問題 撻地仲喺到
對佢地冇損傷
祠堂就唔同
年年條條村都喺嗰度打鑼打鼓[/quote][/quote]

唔知你有冇去過元朗？
除咗壽富街、同樂街、郵局一帶嘅藥房係大陸人幫襯外
仲有好多元朗、天水圍、屯門人唔會特登搭車出九龍港島，會留喺元朗消費
安寧路、又新街、教育路、雞地、河邊一帶嘅食肆大部份都係本地人幫襯
元朗廣場、喜利、嘉城、Yoho Mall裡面嘅店舖亦係本地人幫襯多
而且有好多外區人特登揸車入嚟食嘅B仔涼粉、華嫂冰室
更加唔提元朗黃賭毒事業興旺

垃圾元朗黑社會

成個故事都唔合理，根本係謡言。

樓主2點開post，咁我就合理懷疑同質疑一下啦

成一大段文剩係講唔好燒村燒田，最後幾隻字就話要去拜山，咁牛屎佬有幾注重拜山你又唔講，麻煩解釋一下

另外，唔燒村可以燒咩呢？南邊圍佬同其他有份參與嗰啲村有咩車房，酒吧講解一下比我哋了解囉

既然無所謂，咁咪由巴絲拆左佢

好驚黑社會出武器

呢個最好

燒祖墳

請問你又乜撚嘢事呀
雖然你唔係樓主，班牛屎佬有幾驚燒祖墳呀解釋下啦

大家發唔發覺又好撚多人吹話唔好燒村，唔好做咩唔好做咩個情況熟口熟面

次次都出冷處理警告
然後啲post上熱門

我想講，你要有渣刀見血心理準備先好同圍頭佬對抗

勇武係必須，但一定唔能夠有底線，連車呔都未燒就話學人見血，圍頭佬地方易守難攻，你要對付佢地一定要有壯士斷臂嘅決心

因為大家一直都理性抗爭，我怕大家有咩傷亡

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

咁佢地冇晒啲屋係咪即係冇得租俾人？

上面講完唔好做乜唔好做乜
仲以為最後有咩爆破性建議
點知最後一句乜撚野拜山
拜你老母祖宗山墳呀樓主
低質打手

推
智取呀

唔好撚on9 啦 巴打講完你係真唔明定假唔明
講左 你拆佢仲開心 渣渣林挽下手又多塊地可以賣
因為祠堂阻住發達既牛屎佬真係多謝你都黎唔切

捉何坐館出黎斷手腳掛村口

但會冇人敢租佢地既屋

你都幾撚弱智
如果係既，點解佢地唔自己搵人燒？等人燒？

唔想有人送頭

應該都係廈村？

好似飛敢南咁
一早買左藍田麗港城黎住

唔知點解有班人好迷戀燒人燒屋
真係咁多人想復仇
琴日何君堯單野應該勁多人去
冇理由得百幾人

應該點做？

牛屎佬根本就係史前產物
對香港一D貢獻都無

推，以前曾經係元朗讀過書，認同樓主既講法。。

牛屎仔驚呀？

我無嘢講

刀耕火種係有助農地㗎！

Sorry 㩒多咗幾次
對唔住

起碼要有地圖同逃生路線先

認同，唔知頭唔知路人入地地頭係兵法大忌

推！

同埋大家可以去老豆搵仔個channel睇下,根本勁多人唔係住元朗, 上面睇下你哋要對付嘅究竟係乜嘢人

唔使派人出嚟出post滅火,將村公所變到第二個立法會有震懾效果，要話比呢班恐怖襲擊暴徒知，做呢啲仆街野要代價，今日就村公所同埋辦事處，同埋辦事處，第時就直接報係你身上

大家唔好亂掉煙頭

唔好亂用花生油淋花

圍元朗狗舍
順個靚手佔大馬路

目標唔想係單純復仇咁簡單
要比更多元朗人知道警黑問題

好撚多人驚 想帶風向

直接當見唔到

講完一大輪野 除左見你叫人咩都唔好做住之外仲有啲咩？講到做咩都唔入佢地肉咁 不如又一齊留返係屋企打飛機係咪？

如果以暴易暴，咁你地同黑警有咩分別？

巴打有用資訊

咁象徵性放個_ _ 就算啦

要諗d有效的方法

唔通燒村真係有用咩

唔會話燒村無用
但唔想宜家spin走5大訴求 同中環36槍
班白衫佬一家要制裁佢地
但唔係宜家 唔希望活動失焦

無人機有無得諗
燒左可以起樓

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

backup片:

屌
自己燒會畀圍內一啲重傳統嘅人屌
你地燒就射個波落你度
唔好點極唔明啦

Agger

光復香港。時代革命

係，依家即等如藍絲搞我地，你入去人地條村樓下放火燒管理處一樣道理，無關痛癢，亦同五大訴求拉唔上關係，要打就引戰出黎，其實都起左幾個老坑底，約戰有幾難，同埋何妖都係重點，仲有差館呢，你打d市民街坊會火滾既野先啦喂

你都幾ON9
搵人燒會搵番D FD自己燒?

燒乜鬼村丫對件事毫無幫助, 只係意氣用事。
仲隨時有可能比班牛屎佬捉住溶左。
更加有可能比政府用呢樣野抄作, 逆轉民意。

燒咪燒 元朗一定要還

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

順唔順路入埋

唔知倒醋落泥度, 等泥土變酸性, 仲種唔種到野呢?

本來睇你段野都正正常常

但見到民意兩個字真係想屌你老母

搞祠堂唔係志在棟野
係班牛屎D祖先神主牌
正宗搞你祖宗18代

同意 要智取

意識形態黎

同埋大家唔一定要著黑衫 無謂咁易認

我就唔信幾萬人佢敢拎刀

佢地係唔care祠堂
但係佢地咁要面 我唔信佢地唔care比人拆

周前聞青年擬元朗撬山墳 鄉紳憤怒 有人勸說傳言或假 未阻白衣襲擊

有元朗地區人士向本報透露，事件始於約一周前，當時有人聽到手機及網上傳言稱有黑衣示威者打算入元朗「搞事」、「撬山墳」，有鄉紳表現憤怒，但有地區人士勸喻鄉紳，說流言未必真確，游說村民勿做過激行動，料不到前晚發生白衣人追打市民。該地區人士稱不認識施襲者，認為村民一般只守在村口，料不到這批惡漢走到西鐵站打人。

由頭到尾都冇人話搞你
依家你咁講實有心想搞囉

反殺元朗鄉黑仲未有可行方案，請立即關注中環！！！

無民意場運動今日如何走到呢一步? 你諗住單靠果2千幾勇武去反政府? 民意不斷咁變。鼓吹民意不重要既人, 似乎係想個運動快啲完。

民意重要，但而家已經唔係2014 呢次已經歸曬邊

文宣放風27號 等佢地緊張 然後28號先去

元朗無警察 大家個日組民團保護巿民

重點。

好正

燒野食必備！佢都講明係耕種同燒烤用！

朱雖然膠，但佢今朝有句我覺得有point,唔好俾搞事的牛屎佬借保衛家園之各connect返其他村民
巴打要諗諗個日點樣可以令其他村民加入企係大家個邊

外掛斷電話wifi signals engineer 做唔做到

我應認同 要更有效唔係更暴力

山墳有冇cctv

我只想講 煙霧殺蟲煙開始斷市
拜山就梗係要帶酒㗎啦 咁元寶蠟燭呢

驚燒錯無辜既咪淨係燒祠堂 搞神主牌 當日鄉黑既所作所為 大家唔可以忘記

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人